懷疑果7000票+數以萬計人睇示範單位都係連登仔黎...

呢幾日AA上連登狂水連登仔買呢個盤 正常香港人都會覺得咁既價係嚴重overpriced

柏傲莊1期傳狂收逾7000票
一手例後最勁 睇示位要等8小時
新世界（00017）與港鐵（00066）合作發展的沙田大圍站上蓋項目柏傲莊I，引發今年最旺場的周末睇樓氣氛，項目過去首個周末（10日至11日）開放示範單位供市民參觀，幾乎人龍處處，不單逼爆售樓廠，人龍長逾400米，更延至行人天橋及商場外，最長要輪候約8小時。由於參觀情況出乎預料，發展商昨天罕有地未到正午已宣布截龍，並首度開設快速登記處供毋須參觀的準買家直接入票。市傳項目兩天計已勁收逾7000票，成為2013年4月《一手住宅物業銷售條例》實施以來兩天收票最多新盤，以首批180計，超額近38倍，約39人爭1伙。

挾鐵路雙線滙聚優勢的柏傲莊I，過去周六（10日）首度開放設於荃灣愉景新城商場的示範單位供準買家參觀，儘管疫情未穩定並實施限聚令，仍吸引大批市民到場，首天輪候人龍已由售樓處延至行人天橋，人龍長達逾400米，隊尾須輪候6小時。由於現場人數眾多並逼爆商場，更一度驚動警方到場了解，據報當天電台節目主持車淑梅亦在場。

參觀人龍逾400米

項目昨天繼續開放示範單位，氣氛更高漲，發展商更罕有地於上午11時半已宣布當天參觀名額已滿並火速截龍。據發展商豎立的告示牌顯示，昨日預計最長須等候時間長達8小時，為求加快買家入票流程，發展商首度開設分流措施，於商場地下（L1層）特設快速登記處供毋須參觀的準買家直接入票，惟據記者昨日下午約3時半觀察，該處仍然出現人龍，平均須輪候約5至10分鐘方可入內。

新世界發展營業及市務部總監黃浩賢指出，項目屬「世界盤」，港島、九龍及新界均有大量登記，以家庭客為主。項目周六首天收逾2000票，成為今年單日收票最多的票王，截至昨天下午3時累積登記增至約4000票，集團冀望最快周內加推，有機會加價。

據傳，該盤昨晚9時已累收逾7000票，票量較首日大增，以兩天計創2013年4月《一手住宅物業銷售條例》實施以來的新盤收票新高，火速超額近38倍，平均約39人爭1伙。柏傲莊I提供783伙，實用面積278至1383方呎，預計2022年9月底入伙。

蓋sir好想買呢個盤？出晒力叫人唔好入飛

肯定係票王㗎啦
第一批180伙 俾個靚價出嚟
之後慢慢加上去
今次柏傲莊1+2 total有2400伙

連登仔話新盤成交全部做假
邊可能買得起樓 港人月入中位數萬7蚊

珍

連登仔：全部都係媒黎等樓爆啦

連登＝公屋富戶集中地，aa水撚左成萬個連登仔

樓淡仲未出黎話AA自己入票/全部大陸人買嘅？

而個咁嘅位置
唔使幾耐就三萬一呎
地鐵上蓋唔使淋雨

風水野

我地識條鐵咩

發展商重要冇二按, 邊有人咁多人10M+ 樓俾到一半首期, 一定係做媒

香港好多人好有錢，不過平時收收埋埋

今次好多AA上連登拉客 呢班人都係連登會員居多...

你真係傻豬，你以為無支那人落嚟香港就真係無晒支那人咩，淨係2003年到而家每日150個都唔知落咗幾多落嚟

連登係反買樓聯盟大本營，係度拉客即係沙漠捉魚

即係點呀
果D唔係拎綜援

今鋪真係好多aa入飛抽
個個都話賺撚硬